8月15日 : ［每日更新］押後選舉前後 : 確診數目

7月22日 : +113 宗
7月23日 : +118 宗
7月24日 : +123 宗
7月25日 : +133 宗
7月26日 : +128 宗
7月27日 : +145 宗
7月28日 : +106 宗
7月29日 : +118 宗
7月30日 : +149 宗
7月31日 : +121 宗 < 特衰政府今日宣布2020年立法會換屆選舉押後一年
8月1日 : +125 宗
8月2日 : +115 宗
8月3日 : +80 宗
8月4日 : +80 宗
8月5日 : +85 宗
8月6日 : +95 宗
8月7日 : +89 宗
8月8日 : +69宗
8月9日 : +72 宗
8月10日 : +69 宗
8月11日 : +33 宗
8月12日 : +62 宗
8月13日 : +69 宗
8月14日 : +48 宗

1) 條 curve 靚到(紫色線為趨勢)!
2) 近期最多開69 ?

you know too much...

So what if tell the truth

777: 證明押後選舉可震懾病毒

報大數！

現時大陸, 0確診呀?
做mud又由今日起至10月15日期間, 專登開返機場比大6人轉機及過境用呀?
如大6人在港轉機及過境感染機場職員, 機場職員又帶返入香港社區, 特衰政府係唔係想爆第四波!
上次唔聽專家意見, 死都要豁免船員及機組人員檢疫, 特衰政府重要寸返專家係誤會!
最後, 被理大證明到第三波爆發, 係同菲律賓船員豁免檢疫有關!
特衰政府, 係唔係想用武肺疫症管冶香港呀!